目前香港時間三點 荃灣有嫌似運狗落簾七人車

大家提高警覺 突別係七人車同小貨車

萬事小心為上

借位 + 幫推
【黎明行動】Suck党鐵行動

Am7802
Am7048
Um5713
Ur4357
Uz7425
係咪呢幾架

今日係荃灣見到呢幾架喬裝狗車
頭兩架係旅遊巴

詳細同車牌唔清楚 總之大家小心 保持距離眼觀四處